<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Об Ассоциации on Ассоциация Шесть Сигм</title>
    <link>http://localhost:1313/main/</link>
    <description>Recent content in Об Ассоциации on Ассоциация Шесть Сигм</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <copyright>  © 2026 Ассоциация Шесть Сигм  
  Москва, проспект Мира 124, корпус 15  
  Все права защищены.
  </copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 31 Jan 2026 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/main/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Клиенты Ассоциации «Шесть сигм»</title>
      <link>http://localhost:1313/main/clients/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/main/clients/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;lead text-neutral-500 dark:text-neutral-400 !mb-9 text-xl&#34;&gt;&#xD;&#xA;  Ассоциация «Шесть сигм» основана в 2004 году и на протяжении более 20 лет успешно продвигает методологию, идеологию и философию Six Sigma в российской экономике. Организация помогает ведущим компаниям внедрять инструменты непрерывного улучшения процессов, достигать операционной эффективности, существенно снижать затраты и повышать качество продукции и услуг.&#xD;&#xA;&lt;/div&gt;&#xD;&#xA;&#xA;&lt;p&gt;Среди партнёров Ассоциации — крупнейшие российские корпорации и представительства международных компаний, представляющие практически все ключевые отрасли экономики России.&lt;/p&gt;&#xA;&#xD;&#xA;&lt;h2 class=&#34;relative group&#34;&gt;Отрасли и ключевые клиенты&#xD;&#xA;    &lt;div id=&#34;отрасли-и-ключевые-клиенты&#34; class=&#34;anchor&#34;&gt;&lt;/div&gt;&#xD;&#xA;    &#xD;&#xA;    &lt;span&#xD;&#xA;        class=&#34;absolute top-0 w-6 transition-opacity opacity-0 -start-6 not-prose group-hover:opacity-100 select-none&#34;&gt;&#xD;&#xA;        &lt;a class=&#34;text-primary-300 dark:text-neutral-700 !no-underline&#34; href=&#34;#%d0%be%d1%82%d1%80%d0%b0%d1%81%d0%bb%d0%b8-%d0%b8-%d0%ba%d0%bb%d1%8e%d1%87%d0%b5%d0%b2%d1%8b%d0%b5-%d0%ba%d0%bb%d0%b8%d0%b5%d0%bd%d1%82%d1%8b&#34; aria-label=&#34;Якорь&#34;&gt;#&lt;/a&gt;&#xD;&#xA;    &lt;/span&gt;&#xD;&#xA;    &#xD;&#xA;&lt;/h2&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;Ассоциация работает с организациями из самых разных секторов, где методология Six Sigma (включая Lean Six Sigma) даёт измеримые результаты: снижение вариабельности процессов, минимизацию дефектов до уровня 3,4 на миллион возможностей, оптимизацию цепочек создания ценности и рост удовлетворённости клиентов.&lt;/p&gt;</description>
      <media:content xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:1313/main/clients/featured.png" />
    </item>
    
    <item>
      <title>История Ассоциации</title>
      <link>http://localhost:1313/main/history/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/main/history/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Некоммерческое партнерство &lt;strong&gt;Ассоциации «Шесть сигм»&lt;/strong&gt; было создано в 2004 году  группой  профессионалов совместно с ЗАО «Объединенные консультанты ФДП». Основной целью ассоциации является распространение технологии Шесть сигм среди политического и делового сообщества в России.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ассоциация «Шесть сигм» продвигает &lt;strong&gt;бренд «Шесть сигм» в России&lt;/strong&gt;, адаптирует методологию для особенностей бизнеса в стране, предоставляет компаниям способы эффективного применения технологии, формализует стандарты обучения, создает платформу для обмена опытом среди профессионалов.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;С момента создания, ассоциации удалось успешно внедрить и применить технологию Шесть сигм в ряде крупнейших российских предприятий разных отраслей экономики. Было осуществлено обучение более 5000 специалистов, проведено мероприятия по продвижению Шести сигм в России и за рубежом.&lt;/p&gt;</description>
      <media:content xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:1313/main/history/featured.jpg" />
    </item>
    
  </channel>
</rss>
